邊間獸醫識醫殼牛？

急！！

首先要有出世紙先

冇出世紙唔醫咁無醫德？

係咪喺Yaho Bid買㗎？

領養.支持領養

咩係殼牛

人類最忠實嘅朋友

殼牛都唔識...00後?

時不時會係米桶見到

搭單問 有冇獸醫識醫水熊蟲

榖牛呀 仲話人00後 殼牛？ 蝸牛呀？

你講下佢有咩唔舒服

或者我幫到佢

穀牛就有得醫

殼牛就等死啦

文盲越黎越多

邊度有得買？
上網賣果d全部都要連米賣

係喎屌
Sor 4 文盲

你一定係00後 殼牛都唔識

一開頭睇到以為有新物種 諗住見識下tim

叫 殼午呀 你識條鐵咩

笑到仆街
五殻類

笑到仆街 午